%begin-include
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
% Fichier : tableau.tex
% 	Modif : jeu. 23 avril 2020 18:07
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%variables pour simplifier l'arrangement
\newcommand{\deb}{\hspace{1cm}}
\newcommand{\fin}{\hspace*{1cm}}
%Écriture du tableau qui sera utilisé plus tard
\newcommand{\TableauRecap}{%
	\begin{tabular}{l|c|r|r|r}
		\multirow{2}{2cm}{\textbf{Date}} & \multirow{2}{2cm}{\textbf{Étape}}	& \multicolumn{3}{c}{\textbf{Distance}} \\
					&							& \textbf{Jour}	& \textbf{Étape}	& \textbf{Totale} \\
	\hline
	\hline
	Lundi 20 Mai	& PARIS \rightarrowfill CORBEILLES-EN-GATINAIS \fin & 187	& & 187\\
	\hline
	Mardi 21 Mai 	& \deb \rightarrowfill TOURS & 202 & 389 & 389\\
	\hline
	Vendredi 24 Mai & TOURS \rightarrowfill CONFOLENS \fin & 187 & & 576\\
	\hline
	Samedi 25 Mai	& \deb \rightarrowfill GOURDON \fin	& 215& & 791\\
	\hline
	Dimanche 26 Mai & \deb \rightarrowfill COUBISOU  & 153 & 555	& 944\\
	\hline
Jeudi 30 Mai	& COUBISOU \rightarrowfill ALÈS \fin 	& 215 	&  & \Nombre{1159}\\
	\hline
	Vendredi 31 Mai	& \deb \rightarrowfill MARTIGUES	& 140	& 355	& \Nombre{1299}\\
	\hline
	Lundi 3 Juin	& MARTIGUES \rightarrowfill GIGNAC \fin & 212 & & \Nombre{1511}\\
	\hline
	Mardi 4 Juin	& \deb \rightarrowfill SAINT-CHINIAN 	& 82 & 	294	& \Nombre{1593}\\
	\hline
	Vendredi 7 Juin & SAINT-CHINIAN \rightarrowfill NARBONNE & 63 & 63 & \Nombre{1656}\\
	\hline
	Dimanche 9 Juin & NARBONNE \rightarrowfill UZÈS \fin & 209 & & \Nombre{1865}\\
	\hline
	Lundi 10 Juin	& \deb \rightarrowfill SAINT-DÉSIRAT \fin 	& 206 & & \Nombre{2071}\\
	\hline
	Mardi 11 Juin 	& \deb \rightarrowfill VILLEFRANCHE-SUR-SAÔNE & 125 & 540 & \Nombre{2196}\\
	\hline
	Vendredi 14 Juin & VILLEFRANCHE-SUR-SAÔNE \rightarrowfill CORBIGNY \fin & 228 & & \Nombre{2424}\\
	\hline
	Samedi 15 Juin	& \deb \rightarrowfill PARIS & 238 & 466 & \Nombre{2662}\\
	\end{tabular}
}

\setchapterpreamble{%
	Voici le tableau récapitulatif des dates et des distances.
	Toutes les distances sont arrondies au kilomètre le plus proche.
	Les unités ne sont pas indiquées pour ne pas alourdir le tableau mais il n'y a que des kilomètres.\\
	\rotatebox{90}{%
		\cadrevelo[Tableau Récapitulatif du trajet en \Annee{2019}]{%
			\TableauRecap%
		}%
	}
}
%Puis appel du titre
\titrevelo{a}{Tableau Récapitulatif}
%end-include

